（劇透）覺唔覺今次呢套數碼暴龍劇長版好感人

睇完好撚sad 由佢地細個 睇到佢地長大 到而家變左成人 當年被選中既小朋友終於要結束左佢地既旅程 阿古獸

有冇天女獸扑野？

天女獸射到周圍係

邊度有得睇

日本

今集真係咁好睇？難得今次好似多啲正評（唔計造型）

劇情都係大路野 想知再講
新果兩隻進化只係出黎打果兩下就完 觀眾一定唔夠喉 但係呢個進化勁過奧米加好多
套野最主要係睇兩位主角真係長大 亦到因為咁而無左自己既拍檔 好撚sad

咁咪駁唔到去02嗰結尾囉？

中段玄內有出黎講 只要你地有無限既可能性 就唔一定

不過應該無視02結局 因為劇入面提到數碼精靈只會陪小朋友長成 一但成為大人就會結束

中段玄內有出黎講 只要你地有無限既可能性 就唔一定

不過應該無視02結局 因為劇入面提到數碼精靈只會陪小朋友成長 一但成為大人就會結束

香港出唔出

好似4月上 到時返黎再睇多次

係咪即係數碼暴龍tri?
之前聽過好多都唔多店

唔係 同tri無咩關係 當獨立出就得
雖然入面有幕係見到四眼妹同隻貓
畫風無tri咁柒 好有第一部既味道

希望4月肺炎會好啲 我都想入戲院睇戲

咁我等睇
tri 評價太低無乜興趣

Tri睇完會反思自己點解可以浪費咗半日去睇套垃圾

咁誇張
屌曾經期待過

Tri 個進化畫面 畫風都好柒
呢套劇場版用返01個進化畫面 畫風都唔差
總之呢次值得入場睇

岩岩睇完
一路睇一路個心好up住up住
細細個果陣會想快d大個
但到真係大個果陣就會想返去細個果陣

一路睇一路點解阿空仲唔出黎